Why tvb今時今日戲劇開始男女主角都要，狗咬狗開始

因為狗先做tvb🤭

Why今時今日仲有人睇tvb